（有冇法律撚）可唔可以向法庭申請禁制令

宜家啲狗有哂片 証據確鑿
室內射催淚彈 近距離開槍
可唔可以向法庭 禁制令又好 司法覆核
咩7都好
暫時禁左班癲狗唔比再用

有冇法律撚解答下

自推

推

法官都紅底 有撚用

如果真係可以咁做咩都要試下

唔係企係到比人打都唔出聲？

到而家都仲信法官係企係市民果邊?
法官全部係政府任命，佢地之所以咁有權力係因為差佬執行佢地嘅指示
你覺得有起事上黎班官會企係邊邊?

會唔會太睇小 法律界

靠自己 私了
唔再明刀明槍示威
暗中活動

唔係睇小 你睇個官同清潔工講乜？

睇下高等法院嘅區慶祥同彭寶琴
仲有最新委任嘅高等法院首席法官
全部都係企係政府果邊
法庭而家已經信唔過

笑左

唔理有無用，做左邊

搵議員幫手

認同 宜家只可以咩7都做左先

up

紅底Everywhere
一定唔會批你,放心

所以唔批先要更加發大

連法庭今次件事都咁

啱 做撚左先
將個結果發大嚟搞

推

有冇人識法律 究竟可唔可以咁做

有撚法治咩香港

推
唔係話有冇用，想知技術上可唔可行